黃大仙有冇揸車手足經過呠鳩d狗佢，呠到佢地躁狂

自推

唔好去黃大仙
多狗